// creating an array and passing the number, questions, options, and answers
let questions = [
    {
    numb: 1,
    question: "Ի՞նչ է նշանակում HTML-ը:",
    answer: "Hyper Text Markup Language",
    options: [
      "Hyper Text Preprocessor",
      "Hyper Text Markup Language",
      "Hyper Text Multiple Language",
      "Hyper Tool Multi Language"
    ]
  },
    {
    numb: 2,
    question: "Ընտրեք ճիշտ HTML տարրը ամենամեծ վերնագրի համար.",
    answer: "h1",
    options: [
      "h1",
      "h6",
      "head",
      "heading"
    ]
  },
    {
    numb: 3,
    question: "Ո՞րն է ճիշտ HTML տարրը տողերի ընդմիջում տեղադրելու համար:",
    answer: "br",
    options: [
      "bi",
      "br",
      "hr",
      "span"
    ]
  },
    {
    numb: 4,
    question: "Ընտրեք ճիշտ HTML տարրը ընդգծված տեքստը սահմանելու համար",
    answer: "em",
    options: [
      "italic",
      "i",
      "em",
      "b"
    ]
  },
    {
    numb: 5,
    question: "Ո՞րն է հիպերհրղման կարևոր ատրիուբուտը:",
    answer: "href",
    options: [
      "href",
      "name",
      "link",
      "url"
    ]
  },
  {
  numb: 6,
  question: "Ո՞ր նիշն է օգտագործվում վերջի թեգը նշելու համար:",
  answer: "/",
  options: [
    "<",
    "*",
    "/",
    "^"
  ]
},
  {
  numb: 7,
  question: "Ինչպե՞ս կարող եք համարակալված ցուցակ կազմել:",
  answer: "ol",
  options: [
    "ol",
    "ul",
    "dl",
    "list"
  ]
  },
  {
  numb: 8,
  question: "Ինչպե՞ս կարող եք կազմել կետավոր ցուցակ:",
  answer: "li",
  options: [
    "list",
    "ol",
    "li",
    "dl"
  ]
  },
  {
  numb: 9,
  question: "Ո՞րն է նկար տեղադրելու կարևոր ատրիուբուտը:",
  answer: "src",
  options: [
    "src",
    "alt",
    "href",
    "traget"
  ]
},
  {
  numb: 10,
  question: "Ո՞ր HTML տարրն է սահմանում փաստաթղթի անվանումը:",
  answer: "title",
  options: [
    "meta",
    "head",
    "title",
    "body"
  ]
  },
  // you can uncomment the below codes and make duplicate as more as you want to add question
  // but remember you need to give the numb value serialize like 1,2,3,5,6,7,8,9.....

  //   {
  //   numb: 6,
  //   question: "Your Question is Here",
  //   answer: "Correct answer of the question is here",
  //   options: [
  //     "Option 1",
  //     "option 2",
  //     "option 3",
  //     "option 4"
  //   ]
  // },
];
